連登仔有幾多人知道羅摩Rama

連登仔話就話connect印度，有幾多真係睇過羅摩衍那，連孫悟空抄哈奴曼都唔知